班的士狗之前就反uber, 而家就加入做uber 司機

班的士狗之前反對uber 搶鳩佢地生意
政府就扮野做左幾單拉鳩uber 司機
唔好唔記得d 的士狗之前插晒國旗撐中國 而家無利用價值當然做condom 仲加入晒做uber
(藍屍係咁 邊度有錢就去邊度)
大家記得搭uber都唔好揀的士
要搭的士都用番黃的台先好搭

班的士狗仲成日想爭取加價
有大陸人黎香港果陣就落玻璃揀客唔撚接
賺左咁撚多年錢 稅又無撚交過
你唔減到15蚊我都唔諗你呀